\subsection{Package: tile}

Stellt Karten-Tiles zur Darstellung der Karte zur Verfügung.

\begin{figure}[here]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{img/systemparts/tile.pdf}
	\caption{Klassendiagramm zum Package: tile}
	\label{fig:navigation}
\end{figure}

	\subsubsection{Interface: TileListener}
		Dieses Interface muss von Tile Beobachtern implementiert werden.
		
		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[receiveTile(BufferedImage, int x, int y, int levelOfDetail) :void]
				Reicht eine Kachel an einen TileBeobachter weiter.
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: TileFetcher}
		Ermöglicht es anderen Komponenten, Kacheln anzufordern.
		
		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[getInstance():TileFetcher]
				Gibt ein Objekt der Klasse TileFetcher zurück.
			\itnl[setTileListener(TileListener):void]
				Setzt einen TileListener als Beobachter des TileFetchers.
			\itnl[requestTiles(int levelOfDetail, Coordinate, Coordinate):void]
				Erzeugt eine neue, asynchrone Kachel-Anfrage. Sobald die Kacheln bereitstehen, werden diese an den Beobachter weitergeleitet.
		\end{description}